Now TV sales入

睇英超西甲

搭單 7月到期想renew
但而家nowtv要4百幾蚊月費
有無啲平啲既plan睇英超同fox